

 Pôsobia jemne a graciózne ako baletky v ružovej sukni.  Každý kvet je malý sfarbený originál. Od  čisto bielej so  slabým nádychom ružovej až po  ružovo-ružovú, s náznakom  farby červeného jablka .  Ladne sa pohybujú vo vánku, lákajú včely,   s vetrom vzlietnu ako motýle, rozhadzujú svoje ružové šaty v šade v sade a sľubujú pekné jabĺčka. 
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
   
   

